律政司司長就針對法官等司法人員「起底」行為，申請臨時禁制令獲批，即時生效至下月13日

我真係好撚驚呀

各級法院出色法官大全（截至31/7/2020）

自己批紙保護自己

不如寫埋入附件三算鳩數啦

包唔包括律政司班仆街冚家鏟？

據了解，支持是次申請的誓章由警方存入法庭，並非涉案遭「起底」的法官或司法人員。

咁得閒，睇住你地啲曱甴卵先啦

法官 A
法官 B
法官 C
而家係NAZI 德國?

一陣唔鍾意你的話，你copy法庭文字直播台都拉得呀

孝感動天

不如包晒全部公墓黨員算啦

反正都係自己申請自己批
唔爭在批埋法官免受刑責唞
到時鄭x航呢啲死毒撚咪唔怕俾人告性騷擾可以瘋狂奶腳囉

要攪你區區所謂禁制令真係有用咩

唔准你咁做呀

咁要不推了

教協唔幫教師申請?

完全on9

自己批自己
自己係禁制令唯一受益人
已經比中東法院更垃圾,中東法院係性別歧視,但講離譜係無香港法院恐怖

嚴重利益衝突大律師公會扮盲